Minecraft開發員出tweets諷刺中國

難得有大企業員工出聲
仲係世上最賣得嘅遊戲

我愛minecraft

推

入去多謝slicedlime

minecraft

地上最賣得嘅遊戲
又入到屋
community又好
devs又好人

推
I love minecraft
l love cave update

即刻有隻5毛係入面 扮中立 叫人持平

推啊
minecraft community 喺外國好大，大人小朋友都識
minecraft youtuber個影響力都幾勁㗎

快到咁
D 5毛係咪24/7 mon post

即係買黎玩

香港都真係幾多人睇住

minecraft超正
記得買Java, slicedslime負責java

十年前買左
宜家仲玩緊

香港曾經都風光一時
不過估唔到而家醜到北歐都知

班垃圾平台會唔會即刻ban鳩佢

咁就要繼續支持

咁就microsoft大戰Twitter

睇片睇有格 寧願玩minecraft

玩完minecraft 自行除格

記得幫手多謝slicedlime

幫手

多謝巴打

想睇呢隻game下架埋

推

真係

minecraft 中国版收皮
玩迷你世界啦

係，有時都見D 外國minecraft youtuber關心香港

封minecraft!封minecraft!封minecraft!

Pish

封到班支那玩山寨版

但可唔可以改下個ser
開ser 好麻煩

pesh

Push

你意思係realm ?

中國mc小編把刀到未

持佢老母臭閪咩持

可能人地要變迷你世界小編喇

小學初中玩得好開心

don't panic

咁就要入去多謝佢

unlimited push works

pushhh

pushhhh

我愛minecraft

就咁想同frd 玩

買咗依家冇玩 買得抵

巴打租定setup server?

攞呢張好d

玩番啦
1.16好野嚟

已經有

奶塊

牛奶變壞咗嗰D

抵佢咁受人愛戴
利申 日日玩

自己開

set up ser又要down呢樣果樣

自己開真。無敵麻煩
我同朋友仔定唔順，夾錢租

電話版有買，但因為電話版難操作放置左好耐
Btw 支持

Hamachi

JAVA bedrock各有特色

搏炒姐，Minecraft母公司係奶到雪雪聲既微軟

Microsoft一兩星期前先打贏支那版山寨minecraft
何況minecraft外國咁攢得，Microsoft 應該唔敢輕舉妄動

Pushhhh

喺個Minecraft world入面起道牆困住曬班中國玩家

小學嗰陣一返屋企即刻同朋友玩
童軍回憶

pushhhhh

2b2t spawn protection wall

玩番啦巴打
minecraft community 永遠歡迎你

巴打你有ser?

明明minecraft咩人都啱玩
唔知點解有啲人話佢係小學雞game

合家歡先易入屋
mario夠得意，但係都有好多fans
例如minecraft youtuber Sethbling超鍾意speedrun mario

而家冇朋友開私服玩了
就算有都只係得閒玩兩玩
唔會好似以前咁日日玩同一個server玩到爆為止

[持續更新]Minecraft 1.17 洞穴更新討論區

少耐冇更新
聽日應該有

大雄好正
但係佢而家大個仔咗
我細個除咗睇香港，仲有睇台灣，幾鍾意納吉同秋風
而家大個就睇hermitcraft同D technical minecraft channel

push

推推

pish

我愛minecraft
我愛mojang

仲等緊佢個cave update

坐緊監你話呢

想捉Warden做寵物
但係得加copper做礦，完全唔夠

5毛message 隨時係D比支那拉咗嘅維權人士send

記住要入去推埋

Game有Minecraft
Editor有Notepad++

comments retweet 同like做曬未？

Minecraft 已經好正

咩無Java ？

唔該你先

巴打意思係？

咩係Java 咩叫買Java
打錯字

Minecraft 有兩個版本
Java版同Bedrock版
Java版係正常電腦版，Bedrock 係非電腦外加windows 10版
兩者最大分別係Java版可以裝mod,用網上free skin,玩大server
bedrock唔太得，但可以比錢買pack買地圖

Bedrock D code 靚過java而且冇咁lag,但係java嘅redstone 完勝Bedrock
而且,slicedlime 負責java 版嘅開發
所以，我叫巴打買java

pushh

佢地係玩 迷你世界
中國版minecraft係唔准係書同告示牌打字

minecraft 圖書含有反習思想

早排 minecon 多咗好撚多中國 youtuber
早幾年仲有揾多國 youtuber 同步 live 嗰陣包埋台灣
熊貓 update 都好明顯為咗 appeal to 中國
不過 devs 就另作別論啦

玩過 Java 返唔到轉頭
我所有 bedrock version 都係得個擺字

好撚襟玩

Sethbling
樓主識啲嘢喎

Microsoft
話說加panda件事係比支那人投票揀最鍾意嗰隻mob出嚟
IRONIC
支那人有投票權喺外國game
btw, minecon mojang 自己直播番會好D，廢事厚此薄此D youtuber

bedrock=trashrock

仲有 Hypixel 走去搞中國 server

再推

Minecraft 真心好玩，玩咗好幾年

樓主最愛minecraft

我唔明點解個個講到 bedrock 有幾咁把炮
除咗 cross-platform 同coding 之外
Java 點輸？
3D game 用 controller 玩真係不了不了

已經收咗皮
hypixel廢事續約

本世紀地上最強遊戲

bedrock 冇得裝mod已經唔洗考慮
mob farm冇carpet mod睇吓佢點整

咁快

Minecraft Java 版

一早買左minecraft 啦
新年買多幾條licence 送禮

咩licence?

Minecraft account

買周邊都好
minecraft dungeons 都幾好玩，適合同fan一齊鳩玩

做乜咁突然嘅

玩下工業mod 啦

都係幾
佢平時都係出打機post(私事)同update post(公事)

樓豬太蠢只玩vanilla

pushhhhhh

幾時更新Redstone

我要 9 sensor

minecraft dungeon 呢

迷你世界
btw大陸仔玩Minecraft好撚癲你揾下TIS

都正
全部DLC都有
(let's ignore minecraft earth)

我鍾意scicraft多D

一陣炒咗個開發員
或者人哋封殺minecraft 然後大陸仔翻墻玩

想要多啲地形同發光磚

quote 豪哥：愈亂愈好

唔知幾時先有巨人

tui

國家面前無遊戲

liked and retweeted

多謝你

u

今日即刻玩下支持佢